今日救既唔至係poly 係香港

雖然今日被捕既手足可能係多過poly入面
但亦因為黑警濫捕等等嘅所作所為
好多和理非因為咁upgrade
班黑警迫到更多人去前線
我相信今日有好多人都嘗試到佢哋嘅第一次
當同成班手足一齊無懼Tg向前衝
開始感覺到真係要突破樽頸
依場運動仲未完
黑警死全家
光復香港 時代革命

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

克警目的＝拉人
你覺得係咪送終